{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 선사길스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のためのチェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15:00と11:00です。 使用者の不注意によりペンション内の器物破損が発生した場合は、弁償を求めることもあります。 施設物の毀損や紛失が発生した場合は、運営者に実際の購入価額を弁償しなければなりません。 15歳未満の児童が一緒にいる場合は、保護者の安全指導が必要です。 ペットの持ち込みや禁煙や器物破損防止のため、肉類禁止などの規定があります。 予約の際、IPTVとWi-Fiを提供し、全客室で海を見ながら休息を楽しむことができます。 位置は高城の三浦海水浴場と子爵島海水浴場の間の海辺の道に位置し、共用バーベキュー場もあります。 スーパーやコンビニエンスストアが徒歩でアクセスでき、駐車も可能です。 束草中央市場で買い物をしてくることもできますし、刺身がお好きでしたら巨津港活魚卵チヂミがおすすめです。 宿からは車で20分の距離に位置し、天然刺身を低価格で楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の器物破損が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "使用者の不注意によりペンション内の器物破損が発生した場合、弁償を求めることもあります。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失が発生した場合、運営者に実際の購入価額を弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "15歳未満の児童が一緒にいる場合、どのような注意が必要ですか？",
            "answer": "15歳未満の児童が一緒にいる場合、保護者の安全指導が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉類は禁止ですか？",
            "answer": "はい、肉類は禁止です。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿から最寄りのスーパーやコンビニエンスストアはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "宿から徒歩でスーパーやコンビニエンスストアにアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の位置は高城の三浦海水浴場と子爵島海水浴場の間の海辺の道にあります。また、共用バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "近くで買い物をすることはできますか？",
            "answer": "宿の近くにはスーパーやコンビニエンスストアがあり、また束草中央市場で買い物をすることもできます。"
        },
        {
            "question": "巨津港活魚卵チヂミはおすすめの料理ですか？",
            "answer": "はい、巨津港活魚卵チヂミはおすすめの料理です。刺身がお好きな方にもお勧めです。"
        },
        {
            "question": "天然刺身を低価格で楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "宿から車で20分の距離に位置する巨津港では、天然刺身を低価格で楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 530
    }
}